原來本世紀最佳狀元前三位，今年同隊了

樓主大陸仔

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝